臨訓前刷咗牙再飲甜野，使唔使再刷過？

push

就咁用水"浪"口ok?

抆完屎之後再痾多舊 使唔使再抆屎？

唔同case喎

一樣

啱 都係清潔完後再污糟返

緊係要

你沖完涼倒D橙汁落個身到又洗唔洗再沖

佢今次又冇錯
你都係懶姐
刷多次最多阻你兩三分鐘

點解唔可以就咁用水"浪"口先

訓唔著 口渴 飲支益力多

唔刷牙咪冇呢個問題

我有時都會

咪咪撚刷囉 你飲得就預咗享樂主義

飲完又刷咪等於無飲過

係男人就咪撚刷

不如我轉個方式問

你地平時飲完橙汁既杯，係用清水洗，定落洗潔精洗？

答非所問

有油先會用洗潔精洗

用精洗

啱聽

我都係飲完益力多懶得擦牙，有陣時直接倒入喉嚨到

咪仲污糟

就算唔刷都用清水浪下個口

殺菌

咪係囉
咁我飲益力多，點解唔可以淨係用水漱口
點解d人講極都唔明

咁又難d

咁你可以照用水 冇人強迫你一定要刷

我係想知 覺得要刷牙既人有咩理據
上面堆人同埋你，根本都答唔到

屙完屎你可以選擇抹屎或者沖涼
咁你想徹底咪沖涼囉

你講到洗杯做例子
你可以用清水 可以用洗潔精 仲可以唔洗杯由鳩去添

連登仔真係垃鳩圾

最好唔好刷啦, 有菌/蛀牙又唔係我

口腔比杯更容易滋生細菌 何況你會蛀牙 個杯唔會

咪撚刷
刷左死全家
唔刷生爛牙

我係連登佬

辛苦你喇 用大紅字

咁點解你訓醒要刷牙 你訓前又刷左 又冇食野
搵水浪下咪得囉🤔🤔

我以前個bio老師真係教我地朝早唔使刷牙

食完甜野唔刷牙 好易蛀牙

酸野會痴係牙上面過夜唔好 所以要刷?

話要刷個D會唔會刷埋條喉嚨？
利申 刷埋喉嚨

你鍾意啦，刷唔刷都係得你知，不過好污糟囉

巴打已經鍛練到擺咩入口都唔會Gag reflex?

大力d浪口 用水分子沖走d糖分

問媽咪

係 應該食完早餐先刷

唔洗理樓主 佢棚牙一定臭撚到仆街

樓主今日返學問下miss , 幼稚園k1 已經有教